如果係男仔導人吸毒，當朋友工具人，勾人條女而比人打，連登仔仲有無咁正義？

四川冷血言論網路欺凌2020版

出得嚟行,預咗要還